andre gomes早日康復

太古區議員同傷者
將軍澳傷者
愛華頓高美斯
全部都要get well soon

早日康復
安全回家
不再受傷

早日康復

歐國盃肯定無gomes份
踢唔踢得番起都成問題

Get well soon

直接退役啦 咁斷法根本醫唔好 話我口賤都係咁講 我最敢言 唔需要聽假話安慰 咁樣反而先虛偽

好番應該都踢唔番波

係 要斷既野都幾乎斷晒 好得返可能連港超都踢唔掂

希望好似藍斯咁打得番起

要啦 同殺人兇手無分別

問題係ag依家都26
出得返黎都27，28
要操到fit都起碼一年
最fit嘅歲數冇哂

唔好話踢起
踢唔踢得番波都成問題
但都希望佢盡早好番

心理陰影，諗下都恐怖

1. 制裁TVB

尚欠58,158人聯署，11月9日截止。

要有最壞打算
好撚慘

藍斯伊度亞度
仲有踢緊水晶宮個麥卡菲都踢得番
希望gomes都得